又有狗

啱舉左黑旗，有發射到催淚彈

葵芳要人

冇人講？